[估城市]女遊客玩動感影院 座椅升至10米時墮斃

女遊客在北京遊樂場玩飛行動感影院時，從10米高的座椅摔下，即場死亡。當地媒體報道，死者51歲，山西人，警察已初步排除人為傷害，正調查事故原因。

北京昌平樂多港奇幻樂園的醫務室值班醫生指，昨日下午2時，飛行影院發生遊客墜落事件，他到場後發現有一名女子躺在地上，身邊很多血，當時已沒有生命迹象了。

根據官網介紹，飛行影院「翱翔紫禁」是集球幕電影、大型機械控制、實時現場特效等多種高科技手段於一身的項目，遊客經由平立式座椅系統提升至10多米高空觀看壯觀的電影畫面，體驗在宏大場景中凌空飛行的刺激感受。

「翱翔紫禁」每場容納100人，一場時間約6分鐘，每日接待2400人，已暫停開放。

支那狗-1

每場容納100人
每日接待2400人
咁點解得佢一個死？

幾真實wor又

坐跳樓機睇戲

係鬼國捱左51年先死
早死早超生

細個係東莞玩過海盜船